冷靜期的我

是咁的
早幾日激到女朋友好嬲
我好想揾佢好想氹佢
但係佢又話要冷靜下
唉
黎緊重要佢生日
都唔知重有冇得同佢過生日
真係好掛住佢

想搵就搵想氹就氹
拖得耐分分鐘仲嬲

我有揾過
有認錯
但係佢想要冷靜下。。。。
但係唔知要冷靜到幾時。。。

佢講冷靜都幾大鑊..會唔會有新對象？
（臨近生日都仲未同你好返，會唔會有人同佢過？！）

唔會既
我諗
佢ig d story 重未delete
D app既關係都冇 delete
係我自己衰姐
雖然大家都有唔岩
但係我唔理佢就咁走左去就係我問題
唉
其實我真係有反思過
我真係要有多d交帶
我應該要同佢解釋

屌，女人講既野信唔過，沖上去老強佢啦，屌
分分鐘有左，再生埋個B，再結埋婚
咩家仇國恨都無啦

宜家佢話比幾日佢
我忍住唔揾佢
等過幾日先再揾佢喇

算啦巴打，呢個世界除左愛情之外，仲有好多野等著我地，增值下自己，唔好成個世界圍著愛情轉，唔值得。識得愛自己，先有人會愛你。